邊個再笑我地藍波撚玩玩具既我屌佢老母

琴晚修頓話左俾你班腳波撚知
我地冇冷氣落住雨一樣射爆林奠
腳波撚做過啲咩？

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

玩具撚ho ball

上個月波台集會比你食咗？
疊水過你班玩具好多啦

兄弟爬山！

有無外媒報道腳波撚

自己圍威喂豬波咪搵d藉口又咩集會又咩伊朗唱歌仔拖手仔

世界盃外圍賽啊傻閪，藍波狗會將個外圍賽主辦權放棄咋 同埋集會同場波呢，都唔撚同日子架

玩具撚係特別on9

好波

通常無咩人理藍波個陣 班玩具撚成日都突個龜頭出黎比人撚刷存在感